機場已宣布所有航班取消，大家可以唔使再阻人

推畀前線睇

推

push

我上到

[緊急分析]法！不！責！眾！

睇機管局網

好似係停晒航班登記, 但係已登記未飛就繼續喎

要多啲人, 要逼到佢連已登記但仲有幾粒鐘先飛既都cut...

放工照出

有鬼搞旅客，想陷示威者於不義

旅客是我們戰友，一定要善待

放工多啲人入去

其實係機場係玩接機
要文宣俾外國人聽
宜家搞咩塞機場????
仲要唔俾人上機?
升級都唔係咁樣玩法喇係唔係呀?

暫停 唔係取消

取消定暫停？

自已FC

唔係囉 一早講咗目標係機場癱瘓
仲有唔係主動沖去禁止人上機
係用人數去做

收工即黎接uncle 機

17:35 自己FC, 未Cancel

呢度好多鬼/分化撚
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班鬼發大件事
阻旅客上機係鬼，處理左
小問題，我地返返主題

第一手資料, 朋友做Gate 001-050 既機, 未有示威者到登機閘口喎…..
邊有阻人上機?

阻遊客等如恐怖襲擊
跟晒支那啲口風

停停下就會取消
唔係打飛機
想講嘅係 要keep going

暫停

大家繼續入去

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

之前就係，呢兩日係行動升級，你唔塞機場點癱瘓機場

呢個行動要癱瘓埋聽朝

冇取消到！係暫時暫停！

警畜出沒注意
警畜出沒注意
警畜出沒注意

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有懷疑 有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究

捉鬼撚
邊個衝邊個就係鬼，回到2014年

係要迫政府主動
而唔係我地自己人走去搞9D遊客

打電話去航空公司扮遊客問點搞。去唔去機場好。去咗然後飛唔到係唔係佢負責

人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
令佢地反感
我地而家要爭取國際支持

同意

又想散水？

o咩k，依家屌緊你跟支那口風屈人恐怖襲擊好撚on9睇唔明呀

係時候扮乘客煩航空公司問應該點做。係唔係佢負責

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

好撚肯定傳停飛果班，唔係狗就係弱智

成個下午都唔停
偏偏收工時間先嚟停，為乜？
等你班撚樣見做咗成日嘢，攰攰地，就諗住停飛咗所以返屋企抖，然後無人入去

你老闆，尋日係咁，今日又係咁，醒未呀！
入機場啦
轉頭過咗收工時間，復飛又無人岀
然後旅客又怪落班示威者度

頭先班燥底狗 9成係換衫黑鬼

立即分開

壞習慣 一有事全部堆埋一齊

好容易俾錯覺人地以為成班都係鬼

有事發生 應該立即分開左先

用英文解釋 佢地係UNDERCOVER COPS

Who's going to hate us? Tourists?

政府唔主動，咁要點做？

係呀 依加就係依樣
唔主動阻止旅客上機
但要癱瘓機場運作

但而家係主動用手推車塞
利伸唔係想批評

T2塞𨋢果啲

尋日發生咩事?

不嬲唔應該阻

拆返路障啦

製造壓力不要製造混亂

Push

機場，一定要搞。
因為對準經濟，完全正確！

但係一旦有人搞事，就過去隔開問清楚咩事，睇返毅進仔討論能力奇差，佢哋實唔夠講

怪錯個旅客要say sorry, 我地唔係要樹敵
我地要拎attention
尤其是國際attention/support

多人還多人 可唔可以唔好阻人多人到取消航班同阻人登到機 係兩回事 阻人登機係表示緊香港唔歡迎旅行 上唔到機同航班取消係兩回事 大家搞清楚啦

o係機場搞放映會有無得諗? 用英文字幕

旅客是我們戰友，一定要善待
只塞不阻

推 T1要人

有無人可以討論下
依加d條件已經齊晒 主力文宣818
再set deadline 政府唔回應就 23-25 連續塞3日機場
23-25既好處係 打工仔唔洗請假 星期五 六 日

咁今日點解又唔主動？
唔夠人？

推
一直都話係宣傳唔阻旅客

大家盡量hold住 等夜晚多啲人入嚟

正確， 邊個搞旅客， 當鬼處理

噚日已經有

明明咁耐都係塞機場大樓靜坐，無話過衝，今日先有人搞事，一定係臥底

阻旅客今日係必要，因為唔夠人

大叫 UNDERCOVER POLICE!!!

旅客一直都體諒，警察知道齋坐唔會令佢地憎示威者，所以今日玩堵塞

噚日夠人多自然可以塞爆，但今日唔係
變相一定要做啲嘢，機場正常運作到點叫癱瘓機場？

啱啊

係撚全部體諒 大把唔支持

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

WHERE AMAZING JOURNEYS BEGIN
新口號, 神助攻

from HKIA front page

屌 搵位比人入 on9

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

721 811

繼續入去，唔好停

無圖一律當你FAKE NEWS
大家上網都CHECK到啦
仲有今日好多分化撚屌你老母

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

Oh, please. The gov already attacked tourists with teargas and all sorts of shit in TST and CWB. We're doing them a favour and make sure the gov pays for the heinous act. No one can walk away free for attacking preciousss tourists!

黑警扮示威者搞屎棍

夠人多邊個想夾硬塞？

請自行fc

鬼

影得呢 人都走埋

唔夠人嘛

Sor 錯手負評左

阻乜野呀，係一定唔可以阻人上飛機呀
你老母唔好帶人去搞離境呀

Pls don’t block any tourist or hk ppl coming back. It will just stir up more anger and conflicts.

政府就係迫你 去塞旅客出境

自己諗下原因

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

地鐵都做唔到連塞兩日 何況機場 咪玩啦

係 仲要人

唔塞都塞左 依家討論走唔走

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入

17:53機場一手
仲有機未cancel

Please. Westerners have experienced more protests than you think. Almost always, those affected by general strikes point their fingers at authorities. Westerners know authorities should always be taken with doubt -- especially communists.

有大量狗開始帶風
多人聚集導致上唔到機 同 阻止人上機係2件事
多人聚集 狗冇權捉你 比較多旅客理解
阻礙人上機 狗有借口出動

民陣已經宣布818遊行 點解要係依個時間損失民意
邊個想818之前損失大量民意 少D人上街 大家自己諗
如何煲大721 811 我諗300萬人不是夢

另外回覆之前請先起底 及 善用不推文

停航班登記炸 咪誤導人啦

宜家停check in咋
大家繼續入機場啊

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

阻人既 先禮後兵

唔主動阻止旅客上機
但要癱瘓機場運作

無人可以阻我入機場追星

唔洗再郁旅客，否則失支持，變白做

咁我批評啦
利申 尋日有出 平時有出 唔係冷氣軍師

總之依加點都要達成目標
癱瘓機場

現場如果有信心係可以以人數
達成目標的話 就梗係唔好做依d啦
咁大家都希望係依個局面

但如果人數真係不足
我覺得都係要去做㗎喇

好老實 問大家兩個問題

第一 點解會有行動升級 癱瘓機場先
八月十一日發生過咩事 有冇人答我

第二 如果達唔到癱瘓機場
同之前咩三日和你飛有咩分別

現場決定算啦

唔洗再阻旅客，否則失支持，變白做

旅客係唔會體諒的

試問俾人阻上機點會體諒，唔係阻你一日返工呀

講緊返唔到屋企， 又未必book到酒店

至於popo, 佢地直頭要睇心理醫生

經過呢2個月， 仲有popo唔會憎市民？？？

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

未取消曬！
利申 現場
收得唔好send唔到圖

Seriously, don't be naive. Who cares what moms and pops think? What influence do they have? You think those ads were designed for moms and pops? They were a springboard for press coverage, ffs.

暫停登記等如取消

屌你老母呀

兄弟爬山各自努力
不分化 不割蓆 不驚灰 不受傷 不被捕
光復香港 時代革命

今日散定唔散 都唔好被班分化撚分化

唔好阻旅客！！！ 我地係要警犬還眼 同旅客講香港發生咩事 癱瘓機場

手足做咩都老閪唔割唔分化

To most locals, blocking airport is definitely way better than blocking MTR or roads.

我又唔係屌佢地只係樓主話應該以人數去做咁我講返而家個方法啫

唔洗再阻旅客，
否則失支持，變白做

咪傻啦
上唔到
班機都係照飛㗎啦

又唔係嘅，沉日以人數去癱瘓都已經好多藍絲喺到嘈，對佢地都係冇分別

點解又要互吊，唔夠人ar 邊有辨法，而家一係入機場，未係度互吊，由2:00開始全部吊人post 有冇搞撚錯

已經公佈咗，今日成功癱瘓

上上策

照飛得幾多？ 琴日冇阻人都停哂啦
大排人收工入緊黎

自己fc

暫停check in
不過佢都幾難開得番
因為你公佈暫停之後，客人唔會分分秒秒mon實你幾時開番
就算開番都唔會齊客

係 不過睇人數
依個係預期最好係咁姐

阻藍唔藍絲無關係
阻旅客就係問題
你地重未撚明
旅客係重點，影響到人okay?
就算個旅客係大陸人，藍絲都好 都係旅客
你塞機場係想cancel航班
唔係令人上唔到飛機
重有 阻人上飛機係極on9
目的係所有航班取消 令班運貨既航班load唔到貨
先至最最有效打擊經濟
阻人？人點樣都唔夠啲貨值錢呀傻西
重無分別！無撚腦就真
一味得個勇字

suspend 呀
佢可以隨時轉返哂normal

琴日係因為太多人乜都做唔到呀

入啊

一取消航班你地就走

班乖客仲燥

入機場呀,6點後人唔夠前線會點唸?今晚放工無人到,點指意用人數癱瘓成功?

唔夠人吖嘛大佬呀....

目標己達成。明日再戰

未cancel flight呀
啱啱又有人叫人去t2塞

屌我都話我唔係屌佢地
係我樓上話應該用人數，我就講返而家個情況俾佢知

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

Well, 唔通啲入咗禁區嘅迫返佢哋出嚟咩
Suspend 得好快（幾個鐘內）就會 cancel ，你試下用乘客角度諗你就

推
人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入
下次靠人數就最好
癱瘓目標唔係旅客, 係要令機管局停飛,係機管局搞旅客
幫推

係阻到人
但好似你咁講嘅，做咩都係阻到人喎，之前塞mtr又係返唔到工去唔到其他地方，第一次塞紅隧又係車行唔到，遊行完左游擊封路都係阻曬唔同區嘅人啦，咁不如全部唔好做？我知佢地咁做唔係完全啱，但係個做法係咪真係你屌到咁一文不值呀？沉日因為多人所以癱瘓到，咁今日少左好多人，要變相癱瘓依個係少數方法之一
我係有野做出唔到去你可以屌我冇出到去，我都覺個做法可以更加好，但如果你都冇出嘅係咪真係好咁理直氣壯咁喺到批評？如果你喺現場咁你唔現場提出？

未取消呀

一定要人多
要靠人多造成自然癱瘓
唔係克意阻路犯眾憎

我認同今日係做得唔好
但好似之前我地叫手足叫人唔好影相可以禮貌啲一樣，係咪可以唔好一黎就屌柒佢地？

政府好快會用市區登機做checkin

t2果邊

大家小心 有個人戴住headphone 沖緊遊客 卧底呀！！！

留到最後一班機降落先啦

You'd just end up affecting half of the passengers. What difference does it make?

大家放工照出

You do know there's only <0.01% of the western population are tourists in HK.

check in suspend, 無話班次取消

行為上要和理優

fact checked仲係好多機升降，已filter只顯示香港航班

事實上你阻唔阻到旅客都唔會影響其他國家政府既決策
唔會因為你阻住左兩個美國客上機
國會就決定終止推動人權法案
你諗下中國共產黨比全世界屌左幾多年咪又係咁

但係
所有衰野都係POPO做

貼錯

已cancelled flight 營養目標達成 聽日再戰
咪再吹唔好阻人啦 訓係到比個民主你好無？
每日癱瘓8小時
每日癱瘓機場8小時

係暫停check in炸屌你

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。